有冇人今年畢業禮會嗌口號

利申 16grad

一定嗌
希望之後有人跟 唔止我一個

一定有人跟

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

一定要嗌

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

push